The Floor is Xi

估唔到依位同胞為左尊敬習大大竟然仿傚The Floor is lava咁樣避開地板

唔知除左依條橋之外, 仲有無其他地方有呢? (例如狗屋門口)
你知啦, 如果踩上去又俾人影到相分分鐘就會傷害14億人民既心靈
希望各位都會學下依位同胞
好想睇大家巧妙避開佢既英姿

成條橋貼滿佢幫佢地練功

唔好貼滿
隔米幾兩米漏一兩格比佢哋跳飛機

用紙來做rb試過未